MatrixIterator - первая пробная версия, в принципе можно даже не смотреть
MIterator - пытался сделать через массивы (не вывез удаление)
ArrayIterator - сделал удаление и перебор на базе MIterator, но списком, к сожалению